願你記住 眼睛不能沒眼淚

變心不是你不對

相機證明曾經欣賞過大家

如果這麼理想 別要內疚心虛

願你記住眼睛不能沒眼淚，個口不能沒口水。

ok又要喊陣先